我想問仲有冇巴打用緊OnePlus 1 冇刷機，仲順唔順？有冇lag

條戇鳩肥西新AC黎?

順到爆
但打機冇力 電倒水

連肥絲都開分身

好撚順 用緊連尼住OS nightly

如果刷左機
係咪用唔到android pay

same
Oneplus one 真係好撚堅

Yes

刷magisk可以用

用Lineage 真係好順, 但舊電似乎要換

好順 係比我跌得太多，有時會自己reboot